一芳無罪 還芳於民

芳芳我來了
人呢 買嘢飲啦

Push

我剛去完台灣, 個台灣司機話一芳喺台灣係撐共架喎

香港同台灣嗰個代理唔同

所以啲人先搞錯咗 宜家去支持返#haha# 唔好再搞第二次喇

我愛一芳

有咩好推介 利申唔飲珍珠奶茶

水果茶走甜

信義脆梅綠加愛玉,佢個愛玉有D茶味,幾好食

師兄跟得好遠wor

一芳總公司係撐共
但好多加盟商係反中

上環信德果間係咪執左?

咁咪弱智囉
你幫襯佢，佢分紅俾總公司
又咪間接奶共

無知係一種罪

FRANCHISE FEE /ROYALTY FEE落邊個袋?
TURNOVER愈高俾愈多添

係，好多連登仔間接奶共都唔知

有咩推介

一芳有難，八方支援

你交稅俾香港政府都係間接奶共
你幫襯外國公司 佢地拎住賺你既錢去開支那分店
都係間接奶共
之前一芳微博鳩up 台灣加盟商已經即時割席
有政治潔癖唔緊要 唔好搞到人神憎鬼厭

應該係 十月一果日已執
要去舊先施果邊

上年飲過一次難飲到仆街
同佢講冇味又串過馬撚
冇事就可以用台灣店名氣賣野
有事就即割兼扮慘
用得人個名就人地咩背景都要承擔嫁啦
on99

咪撚就係囉,你咁撚勁就咪用一芳個名做生意啦
扮黃屍垃圾